華倫西亞廢過西

前中後個個垃圾，乜撚野rodrigo，卓利舒夫，wass，柏利祖，全部都係得個名既
2,3線垃圾

後防個迪亞卡比更加係搞笑，仲要拍個廢人加比爾

輸好多？

雖然輸，但理性討論

Yes

好個班都放走哂啦

係